真正愛香港既先會支持取消關係法

唔忍心再見到香港再好似免費雞咁比兩邊話入就入話出就出
關係法一取消香港冇利用價值牛鬼蛇神就唔見晒
還番以前清靜既香港比我